虛竹同段譽邊個on9

虛竹
段譽

兩個都係有晒奇遇肯練就可以成為天下無敵既高手 但兩個都唔想殺人

王重陽
有靚女唔屌